其實ig info打自己做海關嘅人會唔會好尷？咩心態？

其實都係打份牛工，但又會講到自己好偉大盡力執法咁，對於個社會嘅事又唔見得真係講返幾句人話；

搞到自己保險師咁，又有意義又感動咁，會唔會覺得尷尬？

PS. 其他紀律部隊都係

蚣墓猿

紀律部隊除左消防救護 其他都係扼飯食既廢柴

乜原來仲咁多人打自己職業。
打比邊個睇？
通常3唔識7，都唔睇你IG啦

工種唔同好難咁比較
就算文職ACO都要有人做架，又唔會話無用嘅

啲警畜中意叫自己紀律部隊但係相又有狗衫